曼聯D棄將勁到

smalling D防守又勁 好過隻80M龜

仲有盧卡古同般矛隻king